邊度有得買4pin PWM splitter?

就係下面依種

我去黃金地下/1樓 問過幾間賣線鋪頭全部都話無
我問完R晒頭 點解電腦商場會無哩種線賣??
有無人知應該邊到先有?
我想要1to2長線...

新高登應該有

我搵過都冇，最後發現貓頭鷹風扇原來有送

陽明(地庫扶手電梯)應該有1開2

我買過這款

陽明應該有

無理由為左條線去買多把風扇

thx 我今日走去睇下

陽明有,買過幾次

之前我都搵過 真心難搵
最後去咗淘X
一開四 用住先

小心兩把風扇的總電流唔好大過底版4pin的電流 (聽聞多數係1A

陽明真係有
多謝各位

上面條link的Geild? 現在賣幾錢?